唇茶既荔枝紅茶好好飲

荔枝紅茶少冰，少甜
D 女職員又靚，又Nice
要多d幫襯

最好叫埋老細登記功能組別啦

＝＝＝＝＝＝＝
功能組別奪半最後機會！！飲食、批發零售、工程、建築測量！（仲有進出口）

桃膠好正

想食西米但係尖沙咀冇

去旺角分店

但平時去尖沙咀方便啲